悲慘的結局

今日啱啱分手
懷疑人生中

City of stars
Are you shining just for me?

你都叫做有拍過拖，係非叫雞情況下享用過女性肉體

Feel better now

ok此po已完

Yesterday, all my troubles seemed so far away
Now it looks as though they're here to stay
Oh, I believe in yesterday

Suddenly, I'm not half the man I used to be
There's a shadow hanging over me
Oh, yesterday came suddenly

Why she had to go I don't know she wouldn't say
I said something wrong, now I long for yesterday
Yesterday, love was such an easy game to play
Now I need a place to hide away
Oh, I believe in yesterday

又忍唔住喊

開始明點解有人失戀會自殺

巴打唔好咁灰
好多人都失戀過
一定要振作 好快就冇事
試吓搵啲新興趣
當年我畫畫聽音樂 慢慢就走出咗

有同感
認真付出過愛過
最後失戀一無所有
嗰種痛真係好想死
開始明點解啲人會為情自殺
但我唔敢死所以唔會自殺

瞓下醒下
發夢又夢見佢
好冇安全感

但我真係好鍾意佢
唔想放棄

就係咁
好似突然畀人判咗死刑

點解我同你地唔同既
每次分手我都感覺再見到天堂

忘記他

無錯就係突然
對方已經有哂心理準備要分手而自己一啲心理準備都冇
聽到嗰下真係太衝激 好難接受
全世界都叫自己放低
但自己心入面根本就唔想放棄
明知根本冇可能再一齊

巴打共勉之